不割𥱊！！但捉鬼有咩用！入黎睇左先鬧！

本來就係黑狗亂打人，
再加上癱瘓機場！
明明我地係贏到開巷！！

如果捉到鬼，再送佢出去
證明我地同班死黑狗唔同
贏盡全世界掌聲

因為俾你打死佢又如何，
要找數既係要對準目標
係五大訴求
還所有義士既公道

你地今日打人好爽
只係單方面抒發你個人嘅情感！
完全冇為大局着想！

點都唔會割𥱊
場仗仲有排打
我地要學醒點！

學習我地贏咗嘅地方
但要改善輸嘅不足

香港加油

推！

1

2